[突發] 葉子祈發聲明解釋人血饅頭論

《就葉子祈議員在區議會第二次大會言論之聲明》

於上星期二月二十四日，本組織於西貢區議會網站上留意到將軍澳民生關注組（下稱將民組）提出動議把將軍澳兩個休憩處分別命名為「陳彥霖紀念公園」及「周梓樂紀念公園」。翌日，本組織已在較早前於社交媒體表明反對之立場。（以下是該聲明的貼文 ）

由得悉議案至今，本組織堅持當初立場，認為紀念性設施本質上並無不可，惟現時並未為推行該動議的恰當時機。關於陳彥霖同學及周梓樂同學事件的悲劇，港共政權的官方解說根本未被廣大香港市民接納。故我們認為現時應該著眼於制度改革、徹查真相，才能賦予「抗爭紀念公園」一事真正的意義，還手足應有公義，彰顯歷史公允。

【人血饅頭】

當日葉議員由心而發之憤怒，撒出一堆饅頭表達他的不滿情緒和想法，展示將民組之荒謬。

葉議員的憤怒，何以為過？將民組提出把將軍澳兩個休憩處分別命名為「周梓樂紀念公園」及「陳彥霖紀念公園」的動議，贏得曝光率、形象、選民支持度和政治光環，卻沾滿了手足的血。

宏觀來說，港共政權對兩位同學死因的官方解說不為香港市民接納，以港共政府資源建設紀念公園，是否默認官方對兩位同學的死因定性？屍骨未寒、死因不明，以他們的名字命名公園並不代表公義得到彰顯。葉議員倒出一堆「人血饅頭」在於希望提醒有關議員應先查明真相，徹查警暴，還死者公道。

而實行上，在葉議員就關於公園詳細規劃向將民組提出質詢時，其亦未能答出相關資料，可見他們並未仔細研究過該公共空間的規劃，便倉促推出以兩位死者命名公園的動議。

有關議案流於表面、未能彰顯公義，推動運動成效不彰。作為資深區議員，提出議案前應有明確目標、評估議案有何實際作用、其可行性及諮詢持份者，否則只是借逝者之名，為增加下一次選舉的籌碼作一場政治show。整場運動的進程均建基於手足義民的付出，同路人絕不會希望任何人消費這場運動達成一己私利。

【枱底協商論】

有不少人指責本組織與其他民主派組織應該私下完成協調，不應把矛盾帶到議會上。其實議會理應是提出不同意見的平台，並不應因為處於所謂的同一派別而無條件支持。
民選代議士進入議會的作用理應是透過會議辯論繼而達成共識，否則只會令議會淪為投票機器，降低公眾對公共事務的知情權和議會透明度。新一屆議會正正應該要改變這種建制派迂腐的議事風氣，拒絕保皇黨一貫風格。而作為新一代的議員，更不應為了保持民主派統一的形象而摒棄真正的民主精神。

【總結】

當初，作為素人們決定出來參選，我們的共同目標是希望為香港帶來改變，包括改變議會文化、推動本土優先政策，使香港民主化——對抗共產黨的政治滲透。今日反對公園命名之議案絕不代表遺忘逝去手足，相反，我們可視之為醍醐灌頂，提醒我們公義未得到伸張，不可停止抗爭。本組織會繼續對抗獨裁政府，不會放棄爭取民主，絕不辜負手足的犧牲。

Source:

補多張將軍澳青年力量今日整嘅Timeline圖 for大家討論

Source:

畢竟市民都想睇到議員和諧，而不想睇到分化私怨而建制派就可以大造文章。

點都好啦，唔好有下次

關於將民組

佢可以先徵詢家人意見，同埋問過公園當區區議員（係呀即係葉子祈呀，調景嶺公園喺嗰句㗎），之後先拎上會；佢通通唔做，仲話已經拎到家人同意呃咗其中一個和議返嚟但原來又唔係

提案嘅將民組又話要尊重家人意願，又話唔駛問佢屋企人，我睇佢地啲point睇到我就嚟精神分裂喇你知唔知呀？咁嘅情況下，將民組唔單止唔肯收回議案，仲要喺網台度話「反對嘅都係收咗錢，係共產黨」，即係明明開波嘈交嗰個都係將民組喎

-

關於人血饅頭

將軍澳遊行嗰陣，將民組走嚟帶頭set條路線經過晒自己啲選區最後入TVB，當正係自己選舉遊行咁款，呢啲直頭係人血饅頭到人贓並鑊嗰隻。

今次呢個議案由陸平才同柯耀林提出，和議嘅只得自己友 + 蔡明禧，然後其他人完全唔知亦都無問過突然拎出嚟，如果呢個議案通過咗，佢地就係成功爭取，益晒自己友；通過唔到嘅，就話反對嘅都係共產黨，然後又係話自己腹背受敵，扮慘，咁又搏到選票喇喎。唔知柯耀林今次出山，會唔會劍指立法會呢？

冇錯，個個都係食咗人血饅頭先至會入到議會，但食相咁難睇，係將民組嘅專利嚟。你話街坊私怨都係咁話，將民組界票界得咁開心就以為自己想點都得，就可以冼人一鑊呀？

屌緊西貢區議會既人究竟知唔知.......

但唔係問過梓樂家人咩？

可以睇timeline

一開始係冇問嘅

，以港共政府資源建設紀念公園，是否默認官方對兩位同學的死因定性

無問

之後補返話問過梓樂家人

到而家都無問

最撚憎人講食人血饅頭

係話通過左之後先問

柯、陸二人同聲否認動議是「抽水」，但承認提出動議前未有查詢過周、陳的家人意見。不事先詢問周梓樂家屬是因為不想打擾他們：「唔想我哋問完，其他人又走去再問」，期望待區議會有正式定案，才以官方形式查詢。

屌
咁就真係唔尊重家屬

連登仔全面炒車 轟呀！！！！！！！！

成班連登仔仲衝出黎又割又屌又洗人版盛

其實真係明葉子祈咁嬲

將民關垃圾 扮同路人
做咁多野都係想選九月立會姐

無問就推左

件事已經過咗去，希望將民關同將天都可以和好如初啦⋯⋯
最緊要唔好再發生類似嘢

叫左你班人唔好跟車太貼架啦
又炒多獲喇……

比著我都嬲啦on9
屌緊班偽君子 諗住拆穿佢地真面目
點知班低民智既連登仔
淨係識睇正評做人

屌你老母啦五毛

要講幾多次！
將民關 唔 撚 係 同 路 人 ！！！！！

一早講左將民關係仆街黎 成班連登仔集體炒車
利申將軍澳人 見識過將民關係到扮同路人既所作所為

葉子祈 你個闔家產
知唔知你咁做 共產黨幾開心呀
民建聯係到笑緊呀
今日個共產黨開心指數去到100呀
你根本就係收左共產黨錢分化黃絲！

其實將天都回應咗
我諗等埋將民關都回應埋，承諾下次同大家唔好再推啲好易令人反感嘅議案

成件事就完啦～

和好如初？

屌緊西貢區議會既人究竟知唔知.......

做乜撚
明顯無睇內文 炒夠車未？

係咪曲?

可唔可以再講多啲？

有理據應該正正常常咁提出
而唔係撒出一堆饅頭指責同路人

一日唔肯道歉，件事都唔會完

戇鳩
將民組專搞埋曬民啲屎忽野
屌你老母要割喇 洗撚佢應承咩

同路人

點都好啦 唔該將民關既選民睇真啲你地區內嘅議員
唔係推啲關抗爭事既動議就代表好
要睇下做唔做到 有無實質作用嫁
屌你起個公園出黎打飛機
我係已故手足都心諗做咩9
唔該幫我平反左先起
同埋唔該咪撚叫共產黨幫我起呀仆街！！！

死阻膠屌你老母爛臭閪

講得對
連登仔太煽情了

發生左事先黎話將民關唔係同路人
然後又要人跟民主派隊形
你葉子祈衝動係事實
點解釋都無用
將會外協商講到係檯底交易咁
咁西貢區會民主派開會你有無參與過先

將民關垃唔垃鳩圾係一回事
你葉子祈衝動肉酸又係另一回事

屌、柯耀林係前白鴿但就投反送中就投棄權

咁多人屌緊你 係因為你幾十個cam前面做show呀
整撚埋道具掉鳩人 你正經大會討論唔撚得既
定真係深仇大恨到要整道具落人面呀
私心定大義 大家心照啦 比人屌鳩左成日

屌同路人佢老母呀

轟你老母咩一停課就多小學雞

最尾個句唔同意
用共產黨錢天公地道架喎

玩能完未啊?
人地仲笑鳩緊你地搞內鬥啊

補圖

總之經一事蔡一智啦，最緊要唔好自己人互相割蓆

呢個pt真心唔valid
原議案就係想以政制內方法逼政府承認死因另有內情

佢個議席都係出政府錢
Btw政府既錢咪又係人民出

咩共產黨錢
啲錢我地香港人架

曲得咁唔明顯

push

岩聽
共產黨d錢點黎？咪你度黎囉
點解唔可以要佢做野

衝動還衝動，我睇唔出將民關點同路法，仲未計將民關陳展俊冒學民思潮個名呃錢

明明係連登有人鬧足廿四小時推分化

佢個議席都係出政府錢
以港共政府提出的薪水生活，是否默認官方對不普選的原因定性

嘩仆街叫個極權政府幫義士起？無野呀嘛連登仔
真係代手足多撚謝你地

晨早講咗反對，將民關又唔協調又呃和議
邊個先係「分化」
原來有唔同意見係唔得嘅 仲話民主社會

你帶頭屈鬼 都未道歉啦

下次咪再出道具啦
好柒
其他論點都認同

原議案點樣逼到？攞槍指住黑警同林鄭？點逼？

Google 陳展浚就知

你咁唔鍾意我咪block 7我
咁鍾意針住我又cap圖做乜春

咁葉子祈同一眾民主派應該當機立斷一d
以後唔再同將民關有任何合作
我對將民關係咪同路無咩意見
陳展俊呢d賊匪更加無需再提
但如果今日覺得將民關係唔同路既
好應該拒絕響任何層面合作
並將佢地當方國珊民建聯之流全面攻擊

唔通戴個豬嘴就同路人咩
而家條街大把人戴啦

佢明顯屌你講一套做一套
對事不對人

紋身組身敗名裂未？
前有票益左方國珊，
後有呢單食人血饅頭。

睇#12

HA咪又係極權政府既機構
咁係咪唔睇醫生先

明顯收左共產黨錢 大家唔好再理呢條暗共垃圾

Block 左你又點睇你「捉鬼」
人地勇武都比你屈鬼

之前正皮屌鳩葉子祈個Po果3000條弱智黃絲真係笑撚死人
成班淨係識重複攬住不分化 不割席 唔好屌鳩同路人嘅口腔期生物

今次有人唔同意將民關議案，已經俾人上綱上線到咁

Search陳展浚就知

講開陳展俊
雖然我都知呢條友大話成性
我都想何梓聰贏

但我唔明點解佢早何梓聰成年幾落區
有做地區野
都會話佢𠝹票
可唔可以用第二個形容詞

人地大愛民意撚黎架 屌
總之你還拖就係「仇恨上腦」
但警察濫捕強姦個陣佢就唔會出聲

屌葉子祈個post 3000正皮
將天同佢個fb page俾人圍屌
好彩仲有心水清嘅ching頂住

你唔block我就我block你
你針對我係無意思
成個連登咁多人
屌你老母啦

真 信唔信佢地係咁洗版屌完人係咁批鬥要人道歉
跟住依家唔敢去返人地度道歉

我哋係專門博出位 罔顧其他議員勸止堅持提議案 五區界同路人界票 反送中議案投棄權票 搬走路障 保送方國珊入議會 師承劉慧卿鄭家富嘅將軍澳饅頭關注組

因為前科好撚核突
12年已經冒學民黎籌款

相反聰仔係真手足

而家唔係講緊話邊個既錢
係講緊個精神呀
你要共產黨幫犧牲左嘅手足整紀念碑？
比著你肯唔肯

左膠 大愛 不接納意見
場運動真係要幾多有幾多四眼仔

正廢柴黎架屌你老母
自己雙重標準駁唔到就block 我當冇左件事

g chi

恥笑

咁港共肯用自己資源同意命名公園，咪即係代表我地同政府立場align囉，如果唔係極權點會肯俾你咁玩？真係以為區議會乜都做到咩？
反而查明真相先係對運動有益，對手足有交代

做大愛撚不成 被我踢爆惱羞成怒

個3000正皮
成班連登仔集體炒車

你笑埋一份應該都會比佢block埋

一早block左條柒頭左膠

唔好介意
想講下將民關

其實我成日覺得因為痾耀林謝正楓陸平財呢d著名撚人而否定其他成員都幾慘

我覺得葉嘉榮王卓雅陳耀初呢堆做得幾好
次次都見佢地響前線
王卓雅仲要俾狗非禮同拉埋
葉嘉榮更加俾工賊駛錢告到佢破產無得選擇
希望佢地幾個一係就夾手夾腳踢痾耀林佢地走
一係就自己起個新字頭啦

連登仔幾時可以醒少少？唔好凡事淨係睇表面得唔得
仲要成3000個人 我真係好擔心香港

有邊個係立會前出手搞分化 同 搶票 又或者突然又走出嚟選唔同大圍傾 就應該知咩事

唔通選立會咁大件事老共會唔出手咩

加大同紅字會令你講既野正確d?
利用逝去既手足黎增加自己嘅聲望點解唔係深仇大恨？
我覺得佢做得好正確喎

算啦嗰啲跟風撚
去埋fb罵先好笑

嗱 總之黑警出殯 = 屋企人好撚慘 咪撚再笑
但周同學走當晚防暴話開香檳 / 拆祭壇就唔見佢話周同學屋企人慘

不割不分

一家人最緊要齊齊整整
黑警死全家啊

碑文、立碑呢d工程
應該係區議會用政府錢招標俾人做
如果碑文自己寫
立碑係黃公司做既
我覺得值得架

我會理解佢咁嬲
但咁樣公開屌處理方法係算唔好

唔覺得葉子祈做錯

沒有一個是無辜的，其實佢地咁多人大可以幫葉嘉榮還左果20萬，繼續選

因為何梓聰所有嘢都好過佢，點解當區嘅選民會選一個落咗區幾個月既人都唔揀一個陳展浚落區咁耐既人係有原因
如果佢自己肯收皮，民主派就多一個位，所以佢絕對係𠝹票

喂黎左啦展浚？？？等左你好耐啦

雖然葉子祈啲人血饅頭on9 但將民關真心好仆街

將軍澳民生關注組從來唔係同路人！

其實將民關係咪港共暗黑兵法

琴晚成班被帶風向嘅政治初哥即刻潛哂水
將民組最出名就係拎光環、食人血饅頭，啲事例喺反送中運動前已經廣為將軍澳街坊所知 lol
將民組9月唔派人出嚟選立會嘅話，我切柒都得

值得一提，陳展俊係無民主動力推薦
唔明點解聰仔唔拎埋個認證

未訓啊浚仔

陳浩天公開endorse 都唔係同路人

細細聲話你知呀
其實班黑衣勇武condom 收中共錢搞散場運動架

好肉酸啊 個戇鳩仔『Peter攞料』仲喺度死撐
唔知係咪陳展浚定柯耀林本人嚟架呢

呢個講法同警察入邊有好人，同共產黨有開明派無分別

王卓雅葉嘉榮呢堆人響運動既付出點都大過痾耀林佢地做過既閪野喎

連登仔受唔到意見咪幾句野就上晒頭

手足做得唔好都照包庇
只係識在網絡世界發惡

又係你呀peter
吖唔係，叫返你陣展浚先啱

你連防暴狗同護旗手都幫
咁大愛又真係抵你企到咁高既

我都想問呢兩句logic係邊
擺明係因為覺得港共謀殺義士, 先要特登透過命名公園黎令人永遠都記住件事啦
港共最想你地忘記左兩位手足既名囉

上次想騎劫將軍澳區個遊行 衣加搞完場大龍鳳出泥再係咁搵班網軍洗版 其中一個咪阿Peter囉 講嚟講去都係個幾句
然後今日就話考慮出選新東加超級啦喎 仆街紋身組 搏咩呀

低調處理

呢條友一定係鬼

咁又唔準確
三萬差佬仆街既隨手執個都係
但你可唔可以否定到王卓雅葉家榮佢地既付出先
不如咁講呀
將民關做過既仆街野
係咪已經足以否定呢幾位坑口議員既貢獻先

嘥埋d時間講咩人血饅頭, 你唔啱定佢唔啱, 我係777同保皇黨就開心到要雪定幾支香檳.
如果我係保皇黨, 之後咪日日整d人血饅頭論俾你地班人開波, 等9 月前你地分裂, 佢地就用大數據配票囉.
至於將民關係咪同路, wfc, 即使唔同路都要佢地投票俾同路, 呢個就係遊戲玩法.

乜原來起咗個紀念公園就唔可以徹查真相？
幾肯定公園起唔成之後佢都唔撚會去查
著眼於現有制度？
笑撚死人
係咪你查完之後鄧pk就會跪係度認錯呀？

將民關

如果佢哋真係同路人，麻煩退黨保平安
紋身組呢個組織已經臭晒朵，有心服務街坊反而做獨立素人仲好

佢地用得政黨牌頭做野就一定群體負責任
就算鄺神 / 許智勇咁
雞卿如果又發功一樣照入佢地數

岩呀
唔走就要幫痾耀林呢d撚人抬轎

真

「民選代議士進入議會的作用理應是透過會議辯論繼而達成共識」

各位議員 唔好天真啦
區議會喺呢個時候唔係作為議會 而係作為抗爭途徑
用民主社會嘅做法放落不民主嘅社會做乜鳩?
選你地入去淨係想睇你地跟進過去9個月嘅事 片政府 同埋用盡資源
有矛盾內部協調根本唔係問題 就算外國民主議會都會內部協調
唔好覺得尊重家人意見係不證自明政治正確嘅道德行為 起碼我唔覺得要
冇傳媒我話知你拎饅頭定法式麵包
鏡頭底下嘅議會就係你地做公關嘅時候 所有議會討論內容應該係做效果為主 實際討論為輔
抗爭者入面係得你地開樣做形象工程 總之我地就唔想見到cctvb播出嚟成為笑柄
醒啦 放地道德包袱

仲有想問有乜撚野權力去調查？
查完乜柒都冇 想俾人笑？

同意

傻閪
呢單神獸差佬好多巴打都叫佢快撚d死喎
仲唔入去譴責

便衣警跟蹤示威者時被發現遭圍毆 腦有瘀血影響進食及行路

有無睇過個時間表？ 依家係紋身組拒絕協商，直接喺民主派討論期間離場，佢哋唔要面在前，點解仲要人俾面佢地？

喂陳展浚
都想問埋你呢
區會有咩權力起公園？？
覺得政府真係會批？？

已fc收左中聯辦錢，新黎果個中聯辦主任買起左成個組織

我都fc左 將民組都係!!
已收左中聯辦錢，新黎果個中聯辦主任買起左成個組織!!

唔係打句fc就真係fact check嫁9up唔洗錢

駁唔到就屈人係鬼

我就係開post 屌尻西貢區議員個樓主

將民關點解唔可以係同路人？

同路人個意思唔係要黃撚發光先叫同路人

個政治光譜咁大 係咪要包容下你光譜入便既人？

你認為將民關係偽黃 就應該係佢哋入佢議會之前追擊佢哋

佢哋入咗區議會仲應該同佢哋協調 唔係犧牲成個區議會 嚟同佢哋開戰呀

將民關清road block㖭 但係一班清road block食人血饅頭兼缺席既撚樣可惡啲

定係一班 支持修例反暴徒國愛 既撚樣好啲？

放落個天秤都知啦

外界係認為民主派拎哂區議會 佢哋識系你將民關 將向天晴咩

饅頭議員而家開咗個內訌嘅先例 破窗效應係點大家都知

抗爭者陣營呢一刻 承唔承受到一個分裂嘅區議會

用下你個閪腦諗下

唔好講咩 同路人就唔屌得？果啲傻系嘢

呢啲就係政治 呢啲就係現實

凡是敵人反對的

上次將軍澳民生關注組提出將軍澳遊行去TVB果時你坐緊監?

問題係佢食到比位民建聯入

唔好屌呀,會輸民意

-0-0

而家係邊個唔協調呀

所以就上議會搞私怨

畫返粒血饅先啦

幫唔落
有D咩係度私下傾好
開住會咁屌...

而家係民主派就要盲撐？
Timeline講到好清楚喎
係將民組唔願傾
為左食人血饅頭點都得

講到好似選區會前無人追擊佢地咁

Push

????????

私下將民關唔想傾

以港共政府資源建設紀念公園，是否默認官方對兩位同學的死因定性？

Errr 我真係完全唔明呢度個邏輯點走出黎

自己睇timeline，唔好鳩屌
而家係將民關唔願傾

樓主置頂唔該
等啲唔知頭唔知路嘅睇清楚

明明由8月呃人入tvb遊行開始追去而家

今日po 段咁嘅聲明應該都幾難合作

其實12個議員做咩反對
咪就係私怨囉
試下第二個動議 佢地仲反唔反對？

係咁話人食血饅
人地喺邊個位食緊血饅？

所以就掟鳩人冇錯

又搵到一隻黃絲豬
唔支持饅頭關注組唔代表要支持支那
戇鳩舉例

唔敢講d 咩，但係入得呢個臭朵黨我有保留，加埋王卓雅19年9月當選，但係上前線要去到2020年先開始，我真係唔敢講

追擊完佢哋都仲係區議會即係唔成功啦

唔成功就唔該用下其他手段啦 唔好拎成個區議會陪葬

正評 = 真理

跟次序
你答咗我將民關唔想傾有冇錯先

要政治潔癖冇問題，要出位要反枱寧願你丟撚完班狗/民政閪先掟將民關冇咁多人屌你，但又要唔敢插支旗出黎屌人又喺呢啲敏感議題度先咁搞，結果論黎睇咪大把人當你建制B隊囉。

人地錯左 就可以掟鳩人？
Logic?

你咁樣對人唔對事喎

講到網軍, 大家咁睇得起紋身組
紋身組有政治智慧的話, 就唔會搞到兩面不是人

除時民建聯當佢地係保皇B隊咁, 幫佢一把

你話個12個議員？

Logic跟次序答
𠗕仔做咩唔肯直接答我

-0-0?

警察錯左 就可以掟鳩人？
展俊同啲泛民打手唔好又嘗試帶風向啦

睇吓個聲明先啦

件事唔啱咪反對
點解唔可以反對？
其他民主派聲明都講哂點解反對

咁死撚得啦 減下減下 乜人都比你地屌走哂

屈我係𠗕仔係咪叫精神勝利法？

唔駛理佢啦
佢嘅世界得私怨

你肯答我將民關唔想傾有冇錯先未

掟鳩黑警冇爭議
葉子祈掟鳩人就好大爭議

連登就係有太多呢啲帶風向嘅人，居心叵測

咁講法梁耀忠 張超雄 黃碧雲今年選係咪要含先 話晒都係『民主派 同路人』喎
唔啱就要屌架啦

一時又話人呃選票 選立會
呃得選票啫係有好選民支持啦

又對人唔對事喎

錯左 然後呢
然後掟多兩粒包？
你鍾意就去掟囉

做議員警覺性要高 明知開會前一日民建聯開晒記者會抽水都sense唔到
照慢慢幫饅頭油顏色？
我當你提動議嗰兩個唔肯傾 其他民主派起碼都要協調拎個共識掛？
最後投票全部一致支持中止待續佢都冇得傾啦
點都唔係拗到七彩然後出來掟饅頭啦下話

係呀 葉子祈對人唔對事呀

其實點撚樣「掟」
乜葉子祈有投擲嘅動作？
唔好屈得就屈

無限轉論點

傳送門 送你一程

而家將民關大條道理做政棍就唔屌得？
講將民關有問題就係鬼？
呢啲人一日唔改一日都係拖緊呢場運動大腿

你而家直情話葉子祈用道具襲撃柯議員喎
好大罪㗎

喺張gif我見到係「倒」落去喎

cap我上面留言再加caption話𠗕仔認衰仔
係咪咁

事實個組織乞人憎先會有人支持佢吊人血饅頭
唔係點會見親個個都話將軍澳人嘅睇法同連登完全相反

點解抗爭未完唔可以紀念, 咁如果要抗爭十年咁咪要等十年先可以紀念手足

柯議員小鳩氣嘅話 葉子祈俾人拉鳩左喇
仲咁柒串

睇下到時邊個動議
係葉生D世仇動議就會反對

我驚你屌到場運動完佢地都未收皮

係個先後次序問題 偽黃同建制 好明顯要打柒建制先啦

暫時留班政棍喺度都無傷大瓦啦

Don't ff too much 咁想搶focus

咁倒饅頭落去可去可以告咩？
而你屈尻人襲撃另外一個人又可以告咩呢？

但未查證到死因，就一蓋而論

你對人不對事！

咁倒饅頭落去可以告咩？
而你屈尻人襲撃另外一個人又可以告咩呢？

將民關當大家同路人就唔會唔同人協調 唔會中途離席
仲屈人反對就係共產黨啦

將民組並唔係同路人，屌佢政棍有咩問題
建制政棍why not both

毓民掟杯打得甩都係因為隻杯隨手拎
你舊饅頭慢慢油顏色
有晒動機+預謀
呀葉議員上到庭都幾難打得甩

人地唔報狗都仲當你半個同路人
你地仲理直氣壯

你話葉議員 葉子祈？

好心條饅頭關注組打手唔好死撐啦 出晒Timeline駁唔到就針住個饅頭

好Q

屌你老母 個公園點都要改名
點解唔改得個兩個名
你老母 你自己諗唔到就話人人血
你醒少少搵其他野搞鳩政府啦
屌自己人就叻 屌政府個陣唔見你扔野

其實將民關係咪港共暗黑兵法

夠薑咪報，唔報正契弟

我係focus掟饅頭咋
你地有咩牙齒印都justify唔到掟饅頭

人地政棍呀嘛 驚你有牙？

抗爭係要紀念但係唔係呢個時候
因為紀念就會有一重形式似係運動已經完左咁既意思
同埋我相信梓樂同彥霖都唔會想區議員求呢個極權政府用錢去起佢地個紀念公園
紀念公園一定要起 但真係要光復左先起

將民關點解唔可以係同路人？
你呢個問題真係問得好喇！

1. 將民關扮素人搞將軍澳遊行，由嗰一刻已經愛上人血饅頭～然後路線妄顧街坊安危，安排路線經過晒將民關嘅選區，俾大量街坊屌到收咗皮，你問下將軍澳人就已經知呢件事。

2. 敝組織嘅成員陳展浚唔肯協調，以300票嘅極低票柒下柒下成功𠝹撚到何梓聰輸咗俾方國珊。（哪吒3000票、何梓聰 2828票、陳展浚300票FYI）

3. 敝黨主席貴為廣明區區議員，唔係自己區做嘢不特止，周圍去人哋區擺站，e.g. 走去景林邨搞寫揮春站，係咩用意呢？快啲揾人出返個聲明保證呀柯生唔會選立法會先啦

唉你唔問都算，一問我就真係好多嘢想講，點樣？仲需唔需要我舉例？同路人？

BTW 改名呢啲垃圾左膠嘢留返俾啲柒頭
做實事嘅就會將呢啲嘢放係心唔洗咁撚張揚嘅
光復咗香港之後俾你改全港公廁名做保皇黨定係全港公園名做手足名我理鳩你啦

你相信

咁你交D稅繼續起大白象囉

屌答我啦
咁樣倒係「掟」尻人？
咁㨾倒又犯咗邊條法？

你屈人襲撃又有冇犯法呀

得一個戇鳩仔死撐所謂『掟饅頭』咋喎
將軍澳居民不知幾開心啊 葉子祈倒落枱面咁小事真係唔夠激
班政棍1on1咁選先有人含淚投票俾呢個垃圾組織

屌你老母
依家唔係唔比你反對
係屌鳩你做戲咁做啊柒頭
做乜撚野姐

覺得自己好撚型？

講起偽黃政棍, 前自由黨GE方國珊應該係表表者
一時保皇, 一時屌政府, 完全無基本政治手腕
由2012年立法會選舉高票落敗, 到依家變過街老鼠
上次開會因爭櫈仔離開會議室

真係無傷大瓦?

襲撃夠晒有凸喇

琴日又話人屈佢人血饅頭
今日就有新聞話柯耀林選新東
搶住食添喎

跟住班友又會屈鳩人陳展浚 乜乜柒柒

屌啱呀 成個POST都係得嗰一兩個ON9死撐

選立會就食血饅
人地唔撚選得 你自己先選得？

咁多位ching
而家樓主咁仲有冇得醫

Peter攞料
極度懷疑佢就係陳展浚本人cls

唔好怪Peter啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

你地繼續圍爐啦

笑撚死我

你老母講撚到得佢係民選咁
今次個個區議都係選架啦

姓葉咁撚勁 唔直接議會私了鄧pk？

你好呀 4C 幸會幸會

展浚忠實Fans peter搭個屌鳩葉子祈嘅雞棚一日就冧咗 搞到潛晒水咁可憐
熱狗當年都死撐咗五年幾先解體

執到金咁
你咪繼續精神勝利囉

天真過天真嬌
仲相信將民關

佢理由完全冇說服力 佢先最似做show 到我比人話分化

收皮啦你老母閪 九唔撚搭八

好撚正 乜呢個年代啲打手講兩句粗口就收得工㗎喇？

政府d錢係市民，即係香港人。
我寧願d錢用黎起公園紀念手足都好過整音樂噴泉la
係公園度立塊碑，寫紀念逝去手足，抗爭尚未完結，光復香港，時代革命。咁咪得

柒撚左就屈人係打手 邊夠你正

將民關仆街同鬧佢做野on9有咩關係？？
炒乜撚野車？？
腦？？

將軍澳人做野咁小學雞？？

點on9法
又同路人？